"Mijn naam is Defarge en ik houd een wijnwinkel in de Quarter Saint Antoine.
Mogelijk hebt u van mij gehoord. '
"Mijn vrouw kwam naar je huis om haar vader terug te vorderen?
Ja.
Het woord 'vrouw' leek te dienen als een sombere herinnering aan Defarge met plotseling ongeduld, "In de naam van die scherpe nieuwgeboren vrouw, en belde La Guillotine, waarom ben je naar Frankrijk gekomen? '
